大家喺M記通常叫咩食？

我先 豬柳強漢堡

人民超市大廚靚湯

乾炒牛河

Mk妹西炒飯

星州炒米

揚州炒飯

瑪嘉烈葡撻

麥香雞

連個蛋字都打錯 傻西樓主

家明

麥樂雞餐+豬柳強

雞翼全翼

雞翼餐加個豬柳強

乾炒牛河+凍奶茶

麥樂雞餐加10蚊飽
食豪啲就廿三蚊餐加脆香雞翼或者脆香雞翼餐加10蚊飽 可樂拎走

全翼正

奶茶我覺得"麻麻"

冇茶味又冇奶味

係 唔知想點
好L難飲